對面既女同事愈睇愈似MOMO

不過係呢隻
我日對夜對, 如何是好

其實唔差 熄燈都j得落

屌你老母 好撚恐怖 唔加慎入

都叫正常樣啦, 如果唔係公司唔會請

有圖可唔可以加慎入

MOMO真係J唔落

有奶便是娘
連登仔蒙頭入閘啦

以為Twice MOMO

圖都冇張你話你老母係twice momo 都得

有個jun都幾似呢個, 不過大隻版